覺唔覺得去新加坡旅行好on9?

又冇咩特別景點 啲嘢又貴食物又唔係好食又多藍絲

agger

食物太貴， 幾年前去過50元一罐可樂。

啲酒店仲要貴到仆街去東南亞地方我去秦國/越南好過

ching比人昆？

Agger

去過一次，不了

覺 又貴 又唔好玩 悶到仆街

七八百蚊一晚住埋啲垃圾酒店 係秦國越南可以住五星級

香港有黃色經濟圈
去旅行都要支持幫我哋嘅國家，例如
台灣（呢個唔使多講啦）
日本（安倍出過聲）
韓國（政府冇出聲不過平民普遍支持我哋）

至於藍屍國家，咪撚去啦，唔撚益佢哋

計你港紙都比人昆wor施主

幾年前去過一次

回程嗰下完全無諗過要再去

如果喺新加坡轉機嘅話順便行下仲可以，專登去就真係不了

屌那星嗰間咩必食嘅天天海南雞難食過狗糧

覺

覺
去過一次已經覺得以後唔洗再去

淨係得海南雞飯同肉骨茶值得去新加坡
天氣又熱啲坡佬服務又西，不會再去

正想打你呢句

agger 好少地方去完一次之後，
完全唔想再去

真啊
覺得去秦國真係正好多
平靚正
去過新加坡一次真係唔會再去

下 正常都唔會諗住去果到旅行啦

有個年輕人講左句唔知咩野，之後被消失。

東京800蚊先住埋d垃圾民宿

從來未試過去旅行去到咁頹，如無必要唔會再去，短線幾日去台灣好過

又熱 唯一有野玩嘅環球影城細到 悶到仆街

call g 有莞式

More

去過一次 覺得最頂唔順嘅係個天氣
超級焗 然後啲商場又好勁冷氣 一出一入簡直係天堂與地獄徘徊
不過唔知點解好多人都好鍾意去 有冇人可以介紹下

一定比人呃喎

仲要係極權國家，去刺激佢地經濟真係不了

去芽籠

night safari
river safari
gardens by the bay
singapore flyer
marina bay sands
jewel changi

今年新加坡可以高調紀念開埠200年

在萊佛士像整多4個開埠人物雕像

香港可唔可能在將來(2041年)咁搞?

最重要係啲奴才多，此地只適宜叫雞，做慣奴的雞好屌

想搵次去影吓夜景

真啊
同埋上次去啲人一聽到我地話係香港人
即刻又話香港好多人係到搞事又性

岩去左4日3夜悶到...

行幾步就已經係另一個區 痴線

新加坡超大量藍絲，基本上就等於七八十年代嘅香港。

富不過三代，到李顯龍個仔繼位時睇佢地點死

唔犯法咩

利申 幾錢

留名跟進

合法
自己search芽籠

真係咁差咩

係天氣垃圾姐

係賭場比澳門平囉

刁那星

食野唔差 喺天氣真係戇鳩 最多layover出去食一日跟住上返機走

地方又細又冇咩景點
冇特色文化 冇野食 冇野買
但物價又幾貴
仲要獨裁極權國家
見過個到警察當街拎碌警棍狂打個犯
但明明偷野個犯已經冇再掙扎

馬拉都有得食啦屌, 根本唔駛去

上年去已經升到500一罐
今年唔知了

仲要坐4個鐘頭機
我去東京唔撚好

唔覺 覺得幾新鮮

你去遠少少會有啲平嘅選擇

其實可以去啲島行下山，踩單車咁，上次見到彩色蛇同成米幾長嘅蜥蜴

新加坡人文、文化資本太過薄弱，旅遊景點太過公式化，旅行只值行一至三日

計番車費其實分別都唔大

冇興趣去，情願去馬來西亞

有F1 未去睇下

馬來西亞一樣垃圾

悶撚到閪 又細 又無野玩
幾年前去個五日四夜trip 玩左三日已經想返香港

咁都係去番泰國了

唔好玩喇

其實海南雞同黑椒蟹可以一戰
或者食榴槤 (其實可以去馬來西亞)

食嘢直接去馬拉好過

新加坡, 一個叫雞合法既極權國家, 好多香港人都估唔到

未去過可以去下，但唔需要去第二次
細到爆，冇野好玩
亦都冇景點係值得回味要去多次

我都覺 又無野玩 悶撚到一個點

好嚴 ... 華記比人捉咗.....

覺岩岩去完
如果唔係為咗探朋友真係唔係好想去，d野又貴
佢哋又好似睇你唔起唔，不過佢哋d樓真係好大

新加坡特別行政區

馬拉一樣喎
啲本地藍絲仲要作新聞當gossip 鳩傳